{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055771",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27871",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아산 호텔 큐브"
    },
    "text": "峨山(アサン)HOT Placeのホテルキューブは計39個の客室で構成されています。全客室では100%天然の温泉水を提供し、無料でネットフリックスとユーチューブを視聴することができます。ホテルは近い電車駅である1号線の温陽温泉駅から近い距離に位置しています。ホテルは、さまざまな言語に案内を支援します。客室料金は2名基準であり、人員超過時には追加料金が発生することができ、3人以上の同居は不可能です。告知事項によると、事前の連絡なしに12時まで入室しない場合、ノショとみなされ、入室や払い戻しが不可能です。ホテルは電気車充電所を完備しています。駐車場が広くて利用が便利で、親切なサービスと清潔な客室が魅力的です。ホテルは温泉で有名で、ネットフリックスサービスなど多様な付帯施設が提供されて楽に休むことができます。ただし、浴室の床がつるつるして注意が必要であり、水圧が弱いという不満がありました。全般的に仮性費がいい宿所に推薦します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルキューブは何客室で構成されていますか？",
            "answer": "ホテルキューブは計39個の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルキューブではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルキューブでは100%天然の温泉水と無料のネットフリックスとユーチューブが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルキューブはどの駅から近いですか？",
            "answer": "ホテルキューブは1号線の温陽温泉駅から近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルキューブは何語の案内を支援していますか？",
            "answer": "ホテルキューブはさまざまな言語に案内を支援しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルキューブの客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルキューブの客室料金は2名基準であり、人員超過時には追加料金が発生することができ、3人以上の同居は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルキューブには何時までに入室しなければなりませんか？",
            "answer": "ホテルキューブには事前の連絡なしに12時まで入室しない場合、ノショとみなされ、入室や払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルキューブには駐車場がありますか？",
            "answer": "ホテルキューブには広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルキューブには電気車充電所がありますか？",
            "answer": "ホテルキューブには電気車充電所が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルキューブはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルキューブは温泉で有名であり、親切なサービスと清潔な客室が魅力的です。"
        },
        {
            "question": "ホテルキューブの利点は何ですか？",
            "answer": "ホテルキューブは温泉で有名であり、ネットフリックスサービスなど多様な付帯施設が提供されており、楽に休むことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルキューブの注意点はありますか？",
            "answer": "ホテルキューブの浴室の床はつるつるしているため注意が必要であり、水圧が弱いという不満がありました。"
        },
        {
            "question": "ホテルキューブはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "ホテルキューブは全般的に仮性費がいい宿所に推薦されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 530
    }
}